有冇人接受唔到有nigga做蜘蛛俠?

你換個asian我都係接受唔到

黑人有咩問題？

平行宇宙嘅蜘蛛俠係黑人有咩問題
咁spider gwen樓主係咪都接受唔到

漫畫其他時空有黑人係蜘蛛俠
唔好撚睇
同007 道理一樣
個故事構思定位007 特務只要有能力就可以係任何人

呢個應該叫蜘蛛女唔係蜘蛛俠
豬都可以做蜘蛛俠??bullshit

反而接受到黑人接受唔到asian
卡通有個日本妹揸機械人心諗做乜鳩

我個比較偏向角色定形
好似joker咁如果變到正正常常咁同蝙蝠俠講道理你都會覺得唔知點咁

下代James bond都搵黑人演
依家日日都達個BLM出黎，冇得唔就範

your rapist neighborhood

又唔係取代
你話攞隻黑馬騮取代peter就話姐

做占士邦最主要係咸濕，打得，不過最好唔好係咪都搵黑人擔正啦

咁蜘蛛都有黑蜘蛛嘅

黑蜘蛛有venom

非洲都有蜘蛛嫁嘛

平行宇宙is ok
但係唔等於另一個世界嘅你係nigga嚟

同埋有自信

信心爆棚果隻

其實本身就唔介意呢啲咩種族背景唔重要既角色由其他種族人做既，但班sjws雙重標準白人做黑人角色就係洗白唔得，調返轉就受到大力鼓勵推廣，呢點令我無法接受

雷神 黑人接唔接受到

nigger

緊係唔撚得啦你估真係we all black咩

黑人女人007

good point
jot低先

著左套衫咪一樣

absolutely bullshit

個班友簡直煩到一個點

唔得呀
007搵黑鬼做都算啦
仲要變咗黑人女人?????
收鳩皮啦好嗎

我完全接受唔到黑人女人做007呀屌

雷神係北歐神話緊係北歐人
但蜘蛛俠係美國人，美國人可以係白人黑人華人日韓都得
而且漫畫好撚多年前已經有黑人蜘蛛俠
隻game上一集已經鋪緊路唔係呢排先特登做出黎
同埋game今集係外傳
估計下集會係雙主角有兩種風格玩法

下集你不如搵個俄佬做007啦on9
救命

北歐童話小美人魚同小仙子變左黑人

呢個世界真係好撚sick

有冇人答到我呢隻乜撚野嚟

只要吾係着住件經典紅藍戰衣加吾係叫peter parker ，搵個外星人做都接受到

黑人蜘蛛俠唔係peter parker嚟架

啫係點
有心人人都可以係蜘蛛俠甚至豬都得?

果隻豬豬俠我覺得好過份

支持搵男同志做美人魚，結局同皇子幸福生活落去

黑唔緊要呀…搵個靚啲呀DLLM

右下成隻屎造嘅米奇老鼠咁

個個真係美人角 似青蛙多d

唔好咁過份好喎

我唔係歧視黑人
只不個一個角色what makes it special?
係角色定形，佢嘅指定形象
而唔係呀豬呀狗都可以做

正如我搵個男人做貓女咁得唔得?

007 你揾個型嘅黑人男人我仲可以接受到
揾個女人做乜鬼
咁咪無左邦女郎

仲有呀最新果套蝙蝠俠唔知係咪搵黑女人做貓女呀

上次anime into the spider verse 個miles好正喎
本身都麻麻黑人spider man細佬，睇完覺得幾易入口